大家覺得開掛之達人係唔係真係幫到前線？定係發國難財？

話說一兩個月前開掛之達人有家長助養小朋友計劃， 我都有多多少少捐啲，亦都冇懷疑過

直到今日佢推一個屠龍小隊嘅page出嚟，叫人入去like

之後個page開始募捐，話屠龍小隊缺錢

本身已經打算捐，就見到國難五金話呢個page係假，叫大家report

大家覺得點睇？係唔係有人想發國難財？
有冇受惠過開掛之達人嘅手足可以出嚟澄清下？

推唔到

有冇人發表下意見

想幫手足…但係驚有人發國難財

睇比例 100蚊賺1蚊 我諗ok嘅

佢都要兩邊約交收

唔係呀…咁究竟資助呢個屠龍小隊嘅屠龍小隊…係唔係真係屠龍小隊呢
定有人扮屠龍小隊出嚟搵食

開掛之達人唔係之前已經俾人屌左獲咩

對唔住我冇留意到添
Ching有冇details

我仲捐咗唔少

我捐嘅時候佢仲話可以直接捐畀前線手足作火魔法用，問我介唔介意，我當然唔介意啦
就捐喇

垃圾page
偷記者直播畫面扮自己
發國難財呃捐錢
唔係第一次

開掛之達人突然間delete咗佢個post
真係好突然喎

連屠龍小隊個 page都關埋

咩料

我係唔係畀人呃咗喇

唔係第一次,好似試過726入元朗踩線,跟住扮失蹤搞撚咗成晚

我都捐左2000，叫佢refund即block
佢大拿拿呃左80幾萬國難財

你用「開掛之達人」 search就揾到

cap 圖如下，但我本身都無跟得好貼，平時只捐大個D機構同信得過既 channel